泛民肯集體辭職未

定係想繼續呃錢

每月三十幾萬你俾我啊???